做人做到我咁樣，不如死咗去算！

哈哈哈

jm9

留名

好撚慘

冇錯？

咪玩啦

為達成目標（即本人唯一心願）不斷努力，奈何永遠失敗，落得慘淡收場，既然個天唔容許我成功，不如快d收咗我條命去！

仆街好似自己咁

sorry，開解唔到你。因為係同一類人

唔使sorry，冇人可以開解到我，除非我做到我想做嘅嘢

哦

個個都係咁生活架啦
屌
聽日咪又係要返工
為生存有撚計咩

sad but true

有時候勉強冇幸福

相信你心中一定非常困苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至五，下午８時至１２時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你想做既野係?

唔洗將成敗得失睇得咁重
一兩年後睇番都係得啖笑

咩目標？
係你心中，成功定義係咩？

追不到的夢想 換個夢不就得了

halo絲打又係妳呀